沙利：我一日食60支煙！

【Now Sports-體育】新任祖雲達斯教練沙利日前接受訪問時表示，自己每一天需要吸食60支煙。

由車路士轉投祖雲達斯出任教練的沙利（Maurizio Sarri），除了他在球場上使用的戰術被談及外，相信大家討論得最多的，都應該是他的吸煙習慣。

日前他接受意大利傳媒訪問時，卻大談這個「壞習慣」，「我每天吃60支香煙，這可能是多了一點。在比賽期間我沒有特別感覺需要香煙，但比賽過後卻真的有必要吸食。早前我被背痛問題纏繞了幾個星期，現在終於感覺好一點。」沙利平均一日吸食4包香煙，意媒報道，單以每月開支計算，大約是1400歐羅。

沙利與祖雲達斯簽下一紙3年合同，考慮到自己之前與拿玻里的關係，他認為需要時間贏取球迷的支持，「我明白球迷對我來投充滿懷疑，就像我加盟其他球會一樣，但同時我知道唯一改變他們的方法，就是取得好成績及帶來娛樂性。我將會為祖記獻出所有，爭取贏波。」

肯定勁臭行到佢附近已經聞到d煙味

我連續食兩枝煙都唔敢
沙蛇

沙利sir 真男人 respect

60支

個肺好撚黑好撚多焦油

佢老味一日食三包
連埋派出去請人食嗰啲 佢分分鐘一日袋住一條煙出街仲要三幾日食完

當佢一飛煙三至五分鐘 佢一日起碼有三個鐘時間係食緊煙

爭未叫雞打女人

肺癌死未

成舊水一包煙

可能佢每次食幾支呢

重要食狗肉

幾支塞係口

單以每月開支計算，大約是1400歐羅。
每個月食成萬銀港紙

佢定倪匡煙癮大啲
據聞倪匡刷牙都食煙

簽佢個時，如果加條條款要佢戒煙會點

唔做

係有錢姐 但食煙食到成皮

食電子煙啦

60枝 多過食香喎

🚬

你覺得煙剷蛇會理咩

一路教波一路迫C朗食二手煙

我以前返工壓力大
一日食兩包煙（40支）

阿朗咁健康實唔鐘意佢

個肺應該黑過普巴

如果佢有一日肺癌死，會係一個好的例子展示吸煙嘅禍害，警惕世人戒煙

佢都60歲人我覺得咁都未死得已經可以做煙草代言人

咁如果佢好老都未死呢

天無眼 / 個別例子

食煙可以食到萬幾蚊一個月

壞過凱婷

人淨係見到自己想見到嘅嘢

普通人都要4,5千啦

已經戒咗好耐

可能佢真係3枝3枝咁食

ccc尼表示終於可以係更衣室煲煙

好撚型棍 男人典範

連盒食

小朋友！用口咬甩個包裝呀

好想睇下佢同我朗兩個人食飯會點

羅嘉良個d level 咁

幾時死？

佢同凱婷係同學

好似愛生事家庭果個老豆咁
一次食200支

牙朗學識食煙 職業生涯延長5年

你好似有d低估咗我朗，或者係你描述得唔夠仔細，我朗學得既野一係唔做，一做就要最top, sarri 60都支，我朗起碼180支先過到自己過關

想不到工場都咁大壓力

入筷子入得慢都俾人屌

4,5千都叫普通
你係咪痴撚線
4,5千即係一日兩包

呢集笑撚到我仆街

一包半好正常
普通煙60蚊包都3千啦
仲要好多人係食靚野

應該就快COPD

一日兩包一啲都唔正常

其實兩包唔算多
起身搭車前食2支
落車食1支
煙break 食6-8支
食飯前後2支
晚飯前後兩支
夜晚放工消遣，分分鐘10-15支
依度都包半

牙路食開乜

三包好撚多?
開個會兩個鐘、煙駁煙好閒啦
利申食幼卡

我乜都食
金david off
醇萬
韓冰
0.1黑冰

依個真，如果你份工可以食煙
分分鐘上班時間都吃左20支

打office工有咩工唔比食?

施斯施尼：終於遇上伯樂

我以前做倉務師可以食
而家做緊資訊傳遞師，食住派會比人屌

派傳單就派傳單啦
同炒場師一樣咁on9

倉務師
資訊傳遞師
遲下會唔會有陰莖按摩師?

( Show Blocked User - 3角蚤 )

玻璃心
做倉同派傳單就係咁垃圾

尊重啦

打開個肺睇下囉

佢自己唔尊重自己咋喎
做倉咪做倉
派傳單咪派傳單
加個師字係後面做乜鳩

專業人士

老周喝酒不抽煙活70多歲,老毛抽煙不喝酒活80多歲,老鄧又抽又喝活了90多😄

洗咗幾多資源係佢條命

全車仔最壞既男仔

煙sir應該一靜落黎或退休就好快死個type,d病痛出即出晒黎

日日都放煙break
仲派俾新人食
火車頭

佢係凱婷老豆

沙利 多謝你

怪不得6055日日升

個肺黑過死氣喉

將盒煙仔換晒做雞胸肉

仲以為資訊傳遞師係網絡打手

開頭以為真膠 睇到個名就先知假假膠

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

食薯條咩

軟紅萬 用手指尾頂一支出嚟咬

唔該 50支裝伺候

買6055 後台咋

吹牙

成件事型到

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同沙利
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續60支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

祖記仲話簽返保方
沙利+CCC尼+保方一齊打邊爐

以前好多有鏡頭都照食煙
依家要講型像

知唔知點解保方要回巢
就係為左有煙友可以打邊爐